武球王恩師離隊 下季或坐冷板凳

魯比即將前往貝迪斯執教
據多家西班牙媒體爆料，愛斯賓奴教練魯比（Rubi）已經跟主席陳雁升進行了對話，告知他將不會繼續在愛斯賓奴執教。

魯比下一站將前往皇家貝迪斯，雙方即將達成一致。雖然貝迪斯下季沒有歐戰可踢，但是他們開出更加高額的薪水，這也吸引魯比決定放棄愛斯賓奴。據悉，貝迪斯為魯比開出了300萬歐元的年薪，而他在愛斯賓奴只有100萬歐。

《馬卡報》透露，貝迪斯將會支付90萬歐元的違約金，觸發魯比的違約金條款，而愛斯賓奴無奈進行下任教練的工作。

有睇西甲都知
其實呢個教練都夠大膽用武球王
武磊加盟後幾日就比佢係落後2球下情況出場
更加為咗佢而將冬季轉會窗一同加盟嘅ferreyra 長置後備
甚至係下半季將陣式轉做442
比武磊做輔鋒
下年新教練真係唔知會唔會識用武磊

雖然貝迪斯下季沒有歐戰可踢，但是他們開出更加高額的薪水，這也吸引魯比決定放棄愛斯賓奴。

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人

究竟係佢重用定係老細指示根本都冇人知

我地武球王咁撚勁

喺曼城都做到核心球員啦

大陸人老細， 一定要出冇女正選

抵啦大陸西勁還勁唔代表唔想睇佢仆街

但呢個真係好教練黎
Borja Iglesias 第一季打西甲有17球
中後場出到好多幻幻
都係佢功勞

武球王驚閪咩
有實力 邊個領隊都會用 對不對

有實力都要教練識用架
藍斯夠勁啦
季初比愛狗用唔識用打到勁垃圾

打生打死
都係得1M年薪

睇黎英超d人工真係好癲...

但最高人工嘅教練好似係施蒙尼

應該係哥迪奧拿
油王做老細喎

點算拆骨
Hermoso 走
Marc Roca 又話走

點踢霸氣盃

變修咸頓
年年賣青訓